觀塘凱匯買家收到回佣未？

點解仲未派 明明六月就比哂錢:(

成交黎半年

即係大約年尾拎?

LP6 等左8個月